(有片) Donald Trump : 中美九月貿易會談 可能取消

內有影片

Jennifer Franco
@jennfranconews
#NEW: Pres. Trump says he's "not ready to make a deal" with China, adding "we'll see whether or not we keep our meeting in September," after accusing Beijing of currency manipulation and attempting to "hurt" U.S. jobs. #OANN

12:16 AM · Aug 10, 2019

Sir, this way

撚狗王

推

從來都無諗過會傾得成

支拿玩撚大左喇
選舉年 諗住撚侵侵撚到佢選唔到
你估侵侵唔知咩
你交唔到貨 佢咪打到你仆直 永不超生 再選囉

彈出彈入

Trump may call off trade talks with Beijing
2019-08-09 HKT 23:34

US President Donald Trump said on Friday that he was not ready to finalise a trade deal with Beijing and signaled he might cancel talks set for September, raising the stakes in the intensifying Sino-US trade war.

"We'll see whether or not we keep our meeting in September," Trump told reporters at the White House before heading out on vacation at his New Jersey golf resort.

Relations have soured further in the past week after Trump announced a new round of punitive tariffs on Chinese goods, despite a truce agreed with President Xi Jinping, and Beijing responded by halting all purchases of US agricultural goods.

The US Treasury then declared China a currency manipulator, after the yuan lost value in the face of the new round of tariffs due to take effect September 1.

"We're not ready to make a deal but we'll see what happens," Trump said. "We have all the cards. We're doing well."

US and Chinese negotiators met in Shanghai late last month for the first time since talks collapsed in May, and were due to hold another round in September.

"Whether or not they're canceled, we'll see," Trump said. (AFP)

好波 熊過夜

Trump : thank you, Hong Kong